有冇人好易滿足？

有得住，唔洗愁三餐已經ok

我～
成日俾啲frd話：咁就開心㗎拿？
容易開心容易滿足其實先係最難做到
所以，俾個叻你同我自己

有時想買下玩具，諗下諗下又覺得唔係必要，又覺得貴之後就冇買

有得住已經唔易啦

唔貪心, 唔求大富大貴
其求有間800呎供斷私樓, 每個月唔洗做有 4 ,5 萬閑錢夠洗就夠